供緊樓既你生活係點過？

當你月入30k 借盡供7成月入 淨返9k用
你地家用 洗費 月儲點分配？

3皮野月入供21K?
同人聯名定搵擔保人

點樣當月入30k??做乜要當月入30k咁去諗, 姐係呢個post 係同果D 邊個邊個係你老婆每日生活點過一樣係FF post?

樓主公屋仔
唔好怪佢

無咩感覺

當我冇打過30k 供緊既洗費同月供佔幾多？